法老王係唔同d

傷出都正義過人